覺唔覺貪慕虛榮係d窮人諗出黎既on9信條

首先名利點解要用個虛字?

同埋點解好地地追求又話人係貪?